myip.eustrosoft.org project/проект
(c) 2020 Alex V Eustrop & EustroSoft.org
Официальные инсталляции и сайты проекта:
http://myip.eustrosoft.org
Официальные копии репозитория проекта:
 1) https://bitbucket.org/eustrop/myip.eustrosoft.org/

Данный проект представляет собой простейший web-сервис для задачи "скажите мне мой IP"
Данный проект предоставлен авторами и правообладателями в неограниченное общественное пользование
на условиях лицензии, с кодовым названием BALES (БАЛЭС), текст которой приведен ниже.

Дополнительную информацию о данной лицензии и ее принципах можно получить на ее сайте:
http://bales.eustrosoft.org 

Специальное разьяснение терминов и принципов лицензии BALES (БАЛЭС), далее "Разьяснение":
1) выражение "Вы можете делать с этим кодом что угодно" явно разрешается
трактовать следующим образом "Вы можете скопировать все материалы данного проекта
для дальнейшего использования как в неизменном, так и в модифицированном виде.
К данной копии Вы можете применить любую удобную Вам лицензию, соответствующую
правилам Вашей правовой системы"
2) Авторское право является неотчуждаемым.
2.1) Зарегистрированные наименования (знак (R)) и торговые марки (знак (TM))
не являются объектом авторского права. Ваш производный продукт или проект может
не иметь право называться также, как исходный.
3) Авторы и правообладатели явным образом отказываются от прав требовать авторские
отчисления за использование результатов их деятельности включенных в состав данного проекта.
3.1) Данный отказ Авторы и правообладатели делают за себя и за своих правоприемников.
4) Данный проект может включать в свой состав материалы, авторские права на которые
принадлежат другим лицам, но лицензия на которые не противоречит принципам лицензии
BALES (БАЛЭС). Указание на данные материалы может быть включено в данную лицензию
для удобства пользователей.
5) Данный проект может входить в состав любого другого проекта или продукта, доступного
под любой другой лицензией, в том числе накладывающей ограничения на распространение
и/или использование, а также требующей лицензинных отчислений за использование этого
"другого проекта или продукта". В этом случае, данные требования и ограничения
не распростанятся на исходные, немодифицированные версии материалов первоначального
проекта, опубликованного под лицензией BALES (БАЛЭС). Для удобства пользователей
список данных материалов может быть включен в текст данной лицензии, или прилагаться к нему. 
5.1) именно для целей получения пользователем исходного, немодифицированного проекта
или продукта в лицензии BALES (БАЛЭС) присутствует фраза:
"сохраняя список авторов или ссылаясь на источник кода в Вашем исходном коде"
6) Лицензия BALES (БАЛЭС) является многоязычной, Вы можете использовать любую
понятную Вам языковую версию лицензии, следуя пункту 1 данного "Разьяснения".
6.1) Разные переводы лицензии могут отличаться друг от друга для лучшего описания
принципов лицензии в терминах правовой культуры, присущей носителям данного языка.
7) Данное "Разьяснение" может быть дополнено, если это потребуется для явного
описания конкретного варианта использования подпадающего под общее определение
"Вы можете делать с этим кодом что угодно". Данное разьяснение может быть переведено
на другие языки, с учетом терминологии, принятой в правовой культуре,
присущей носителям данного конкретного языка. Все сказанное в данном "Разьяснении",
по мнению авторов и правообладателей, очевидным образом содержится в тексте лицензии,
который гораздо короче и очевиднее "Разьяснения", поскольку написан для обычных людей,
авторов и пользователей, а не для юристов.

Basic Artistic License EustroSoft (BALES)/Базовая Артистическая Лицензия Эустрософт (БАЛЭС)
Licence  : You can do with this code anything without pay anything to authors,
           while keeping list of authors or reference to original source of code
	   in your source code, until borrowed source code will be rewritten.
Лицензия : Вы можете делать с этим кодом что угодно, не платя ничего авторам,
	   сохраняя список авторов или ссылаясь на источник кода в Вашем исходном коде,
	   пока заимствованный исходный код не будет Вами переписан.

